[討論]今晚應否撒退重整旗鼓

利申返先
人喺外國睇咗成日live
開呢個post係想大家諗吓今日仲應唔應該磨落去

大家都知道警察天黑做嘢係點樣
6.9夜晚喺告士打道發生嘅嘢好打擊士氣
勿論警察會有咩升級行動 (日頭用橡膠彈開咗個頭,天黑如果升級會用咩大家知)
夜晚嘅義士唔係打咗大半日就係放工趕過嚟
朝早打咗大半日嘅實攰
先唔講放工過嚟嘅人會唔會同你衝
肯同你衝今朝就嚟咗喇
就算佢真係衝返咗成日工都無氣無力

一句講晒

入黑不利作戰
1. 補給線警方佔優 警方陸路調配人手彈性更高
2. 警方截擊/包抄更容易
3. 體力,物資補給
4. 相對透明度無咁高, 要時刻緊貼記者

最後講吓
喺前線嘅你哋緊記緊記
喺消息唔流通嘅情況下
未經求證嘅消息唔好盡信 小心誤傳
直至有圖/片/新聞source/自身體驗

喺睇lihkg/tg同時
唔好畀任何嘢容易動搖到你嘅決定
你喺前線經歷嘅嘢係我哋鍵戰唔會明白
同時有幾多鬼滲左入嚟係你諗唔到
請執生

加油